各 位 同 學，今 日 我 哋 玩 看 圖 講 故 事

我叫比比鳥 以前成日有人跨我撞我 搞到我慣性露波

雞 鴨 雀仔

要 小 心

唔明

小心啲咩？乜都無講過

唔好掂再到佢地既便便

三個字
進化論

樓豬渣ga

樓離在玩命

手
唔好摸佢地
萬一摸到就要即刻me too

糖呢就2茶匙

記住頭先講過既野

知道

唔好掂到佢地既便便
呀哈哈哈哈哈哈
媽咪買餸都唔好掂到佢地